想統計下多唔多大學生識用google analytics

問身邊大部分都唔知咩黎
識用既巴絲們大家交流下
利申：自學緊

知 不過唔識
Ps : know py know sas em

咩嚟